華 裔 女 下 跪 向 白 人 男 友 求 婚

美國洛杉磯一名男子為抱得美人歸，特地找人假扮成電影公司為演員兼女友試鏡，期間他現身下跪求婚，女友大為驚喜但尷尬拒絕。不過原來她並非真的拒絕他，而是她早預備戒指向男友求婚，大團圓結局。

波德雷(Brad Podray)哄騙姓宋女友(Hannah Sung)到沙特阿拉伯一間電影公司見工，波德雷戴上黑色臉紗，將自己裝扮成「傳統的穆斯林婦女」演員「Neena」。他又聘請一名演員充當電影製片人，要求女友觀察「Neena」再轉身憑記憶畫下她的外表。

當女友畫完轉身就發現波德雷拿着戒指求婚說：「可否嫁給我？」她當下大為震驚，波德雷走到她跟前單膝下跪，告訴她被整蠱。

女友大叫「我的天」，但尷尬地拒絕：「這不如我所想，對不起。」波德雷看來當場被拒，面上隨即流露失望表情，不過她卻在袋中找呀找，終於拿出戒指，又扶起男友並雙膝跪下問：「可否和我結婚？」

原來女友早已準備戒指兩個月，就是希望等男友求婚時拿出讓自己也求婚，兩人大團圓結局，片段上載後獲網民祝福：「這真棒！我很喜歡，再一次祝福兩人，天生一對。」

港男一世都無份

等睇人炒車

黃種男人已經係食物鏈嘅底層
港男更加係垃圾中嘅垃圾

交通黑點🤣